\documentclass[main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\section{Introduction}
Les technologies sans fil (WIFI, Bluetooth, NFC, etc) sont utilisés tous les jours et par tous mais ne sont maitrisées que par une minorité de leurs utilisateurs.\\

Étant nous même utilisateurs, nous avons décidé, dans le cadre du projet tutoré du second semestre de DUT informatique, de nous intéresser à l'une d'entre elles et plus particulièrement à la manière dont elle sécurise les données transmisses. Le travail effectué durant ce projet aura donc pour but de comprendre comment fonctionne la sécurisation des connexions WIFI.\\

\noindent Les sujets principaux traités dans le cadre de ce projet sont :
\begin{itemize}
  \item Étude de protocoles WEP et WPA2
  \item Description des failles de ces deux protocoles
  \item Présentation des méthodes de détection des intrusions
\end{itemize}

\end{document}
